諗左個幾好笑既1Q題 想你地俾下意見

王 加 二 係咩字？

答案係...

柒

點解？因為 王嘉爾 = Got7

大家點睇

Kpop狗